有無人用緊3,慢到仆街

仲得返3g

屌佢老母垃撚圾

所以直接用3嘅3G plan就解決問題啦

呢度好多sales r生意架

叫佢地醒個3G plan比你啦

4g行LTE唔係比以前好左好多啦咩

其實呢
電訊台出左4個月
你可以去返電訊台啦